{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 호텔 벤틀리 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後5時から可能です。 - チェックアウトは午前11時までです。 - 宿泊料金は2人入室基準で策定されています。 - 特殊客室であるパーティールームのような場合は、入室人数を直接確認する必要があります。 - 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 - 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 - 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しが行われます。 - 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 - すべての客室で無料でネットフリックスをご覧いただけます。 - 入室のご利用案内は上記のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後5時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前11時までチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金の基準は何人ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームのような特殊客室では、入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、パーティールームなどの特殊客室では、入室人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊可否を提携店に直接確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年の男女が同室で宿泊予約した場合、入室拒否されることがありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の男女が同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合による予約のキャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合による予約のキャンセルの場合、100%の払い戻しを行います。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報は随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "無料でネットフリックスを利用できる客室はどこですか？",
            "answer": "すべての客室で無料でネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室のご利用案内は上記の通りです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 398
    }
}